老娘的草根飯堂 - 慢煮口水雞

好似有段時間無出食譜了
其實片拍左好耐…

終於的起心肝剪埋佢！

呢個係之前有位巴打話想我整
咁其實我之前都整過
呢次就試下用慢煮棒，
效果相當唔錯，慢煮確保到雞肉連雞胸都咁嫩
加埋個口水汁相當惹味！
好多人話做唔到出面紅紅既口水汁
其實最主要係個紅油！
我平時都有做開紅油，其實好易
做好一樽可以放好耐！
閒起撈麵落少少都好正！

圖文食譜
慢煮口水雞
自製紅油

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

老娘

口水雞

配音好啲

你配一次咪知咩效果

辣野

食過一次嫩雞胸就返唔到轉頭

老娘好正

btw老娘又玩慢煮機，是未上左癮

但自己係度講野總覺得好老尷

我而家會整定放入冰櫃，要食果時解凍後再煎一煎就ok！
用黎做沙律

我不嬲都愛慢煮機！方便得黎又穩陣！
不過唔係樣樣佢都岩整之嘛

個紅油正啊

後製個時先錄音 一路煮一路講重亂

我本身都係咁諗！
但我平時係公司剪片！
咪比同事聽到晒我配囉

一樽用好耐！
但記得用d靚d既花椒辣椒粉！會香同麻好多架～

係屋企錄完再係公司戴耳機剪返個聲音入去

食雞

都好～不過咁又要攪耐好多

而家仲興食雞架咩？

同埋可唔可以係片尾加啲註意事項

係咪老娘啲口水 ?

得老娘老天下

如果配聲就邊做邊講喇～片尾如果要加註意事項我會諗爆頭

我要重麻重辣多芫茜

同我一樣咁重口味

老娘做我老婆ok ?

花椒辣椒粉落樓下雜貨舖買?

而家好多雜貨舖都有！不過我平時如果有出開旺角
旺角街市果頭有間賣香料既！
佢d麻花椒真係靚野﹐麻好多～
我去開就會狂掃香料

再加啲黑醋落去 仲撚正

川味酸辣黑醋係膽黎

有冇名
好鍾意花椒粉

想聽老娘把聲

我都唔知叫咩名，下次去望下

老牛聲，細個比同學老豆以為係男人

搬咗屋廚房太細好難煮嘢食

醬料都唔夠放

只可以睇老娘煮但無得食

其實我廚房都好細....

真係盡量煮得就煮架渣

因為我幾十歳都仲好驚曱甴

依度樓下海鮮檔

我住一樓

咁仲搬去果度？

lunch仲有同同事食

點呀你？應該無事了吧？

好似一局要打成粒鐘，咪飯都唔洗食？

邊個咁得閒負皮哂。。

邊度有靚粉賣

幾有心機

我平時出開旺角會去有間專賣香料既鋪買
不過我平時唔睇名
係賣生果條街既隔離街
門口好特別，一望就知

旺角街市？ ？

食住打

老娘試下錄音啦

口水系列我真係麻麻地。不過老娘出品點都要like 1 like

後錄應該唔會嘅
支持

見到辣嘢好想食
最鍾意食辣到閪嘅餸

放假時跟你食譜整先

旺角街市對面

大唔透

會既！希望唔會太樣衰

其實我都唔係特別鍾意口水雞！
比我揀，我鍾意白切/豉油加薑蓉

我果d唔辣
我唔食得辣
你整要加多一倍辣椒

整完記得交功課

最後會唔會出樣

呢個就一定唔會

我覺得其實出樣有時先有啲野表達到

老娘有無慢煮雞胸食譜，煮過幾次都好鞋

可能太熟！搵次拍下片

咁大家就加d想像吧

老娘bb幾時出牛小排條片
等到好心急

本來今個星期煮...但食左吉仔週三牛扒
要排落下星期

邊度呀即係

係咪露天近大角咀， 隔離係咩舖頭